有啲緊張 準備單拖去海洋公園

善用生日優惠
唔知自己一個玩動感快車嘅感覺係點呢
未試過自己去玩 已經帶定簿同筆
太悶嘅時候就畫下寫下

仲整左飯團帶入去食

生日快樂弓

生日快樂呀Ching
不過我覺得最難捱係排隊唔知自己有咩搞 同朋友排隊吹水 時間過得快啲 自己鳩碌電話都幾悶

再唔係學之前啲巴打 大膽嘅話 叫你做啲任務囉

生日快樂
係入面識返幾個鬼妹

飯團圖?

生日快樂

多謝 搭緊車

不如你試下講一個

多謝 洋鬼子唔啱me

喺西鐵 拎出嚟影好招搖

咁認識入面d職員

mission one:叫到個職員同自己講生日快樂

多數都係叫啲巴打同女仔/遊客影相
有啲又話拖住手影相 叫巴打同男仔影相

好易mission completed 姐

動感快車老閪都揀坐啲女隔離
仲有入面啲大波鬼妹
排隊個時可以聽歌渡過
不過一條友玩完海洋公園 之後可能會有好強烈嘅無名失落感
希望樓主你唔會啦
生日快樂

係囉 印象中係入場時主動講

個位巴打一定好靚仔

無人陪嘅同時 當學下同自己相處

我都今日生日呀！！！不過要放工後先去到

生日快樂 快啲入嚟相認

你玩到幾點先走呀？happy birthday!!

無話幾點 不過唔會好夜 你幾點嚟玩呀